SHF拉打特攝綜合POST792 坦坦又要等幾耐呢

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

預計
5月20-21

5月25 港魂

8月 5月22 截

9月

10月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

被迫害

唔會出架喇

全部中晒啊啊啊啊啊啊啊
破產啊啊啊啊啊啊啊啊啊

留名

唔會唔出

幾時加返坦坦入失蹤人口

佢出SET裝咪好，反正大家都係一對買架啦

訂曬

啲大媽手腳慢呀 做唔切咁多野

到
兔兔一正式開各位巴打即刻訓醒

係要拖 唧牙膏

大媽：你估MIGHTY BROTHER咩

沉睡返

唔係set都有好處,話唔定斬艦刀一人一碌

咁就死梗

新po上水，係咪有人搵我

食玩 無無都訂埋

做定熱身下個禮拜屌炒孤鳩騾

yo

下隻真骨開未呀，我性興奮

屌佢都無用

DED ok?

不了，買過裝動之後後悔，肯定唔會再中伏

FOURZE

555排緊隊

SIC OK？

扭蛋果隻

呢隻已經唔敢期望住

係幾靚既

諗諗下，不如除咗exaid同build戰線，其餘都放？

真骨唔好放啦，會後悔

個價都....

好熱啊

商場都唔夠冷氣

放哂比我我再炒價放出去

街出面熱到喊出黎

新人留名

趁而家個市場痴撚咗線嗰陣放都未必係壞事

全新價放咗佢 買過批新
分分鐘有賺

毒撚衝返屋企

吃完飯去左ssp 諗住睇下國產hulkbuster 2.0實物 點知搵唔到

返屋企睇多次無限之戰

食雪糕消暑

有碟睇

2

新post留名！

新po留名

支持

下星期永夢99

唔要了

機械人大戰

左一拳右一拳

魂限集中營
炒唔起就入翻隻

mighty brothers都係一人一碌呀

大結合

點跟

1把劍 1把槍 無得變形
1人1碌

大交合

係場邊幫手執頭執尾嘅副導？

變身

呢張相如果唔講真係無人知佢係主角

...搵張最正常了

有咩分別

如大茄的主角 怎會變做王

放工留名

辛苦了

想去訂兔兔

訂囉未關門

飯都未食

訂埋先食啦

首歌好熟但又唔記得邊首

係做工作人員嘅材料

都係聽日先，冇動力

友情客串

唔急啦
橫掂任訂

記得叫熊貓留一盒俾我

打側影都見到脹脹地

邊間都得啦

做咩打格

飲得太多車軚，冇得救

點知一係新衫一係怕走光啩

一日一杯肥仔奶

好想瘋狂㩢佢臉豬登

哪有光睇過

肥到咁都仲係無野睇就真係陰公

路過的助導

條領咁長

我男友都update左twitter

。。。

大佬呀 唔洗四重加密喎

未有kikai訂呀

廢老一入

d像素仲低過我手震影出黎D相

再po過

幾得意

宇宙巨漿嘅睡公主

唔知點解拉打頭頂要整個洞
marvel又唔洗

天靈蓋穿咗

第一張

風水野

戴頭盔咁焗唔開窿點抖氣

想倒立又唔得因為好多都比隻角頂住

我覺得似要FBI多d

招財風水陣
再儲落去搞唔掂

閃吓閃吓消失埋

FBI is watching 米國

原來咁多人有儲

得隻Faiz，好得意

一模多用

拉打我都有散買下幾過癮

我都覺皆旺
合益有次去過有啲拉打DX同SHF
仲有去天悅買卡不過天悅夠多人無乜嘢

我有買咗endgame成套
唔知之後仲出唔出多一彈endgame呢

我喺logon 散入

應該會出既，返而我想入返IW 個d

入唔返了我淨係入到2嗰套
1嗰套完全無發現

又錯

額頭

阿嬸都會攰㗎，咁細睇到眼都花

頭個點定啲色

咪都係屌住買 認命啦

上次magma 又係咁

金金人唔係個個都接受得到

一樣一樓無嘢啱睇 搭𨋢直上

皆旺3樓成日感覺陰氣好重,上過1次之後都唔敢上

連Kikai你都驚

扶手一上三樓仲有嗰啲類似拜神舖不了
以前最多都係去模型改件嗰間之後即走

Grand Zi-O

以前現時點都幾多， 不過人流多左先冇
係近排開左一間

一條仔黃色自己油左佢

唔得了唔得了
好正呀好想做老公劇場版既老臨！
點解我老公可以咁正！！

夜媽媽又有chisinlo

屌＞＞

永夢99

早

早
終於有野劣J

等睇lv99冇人訂，跟住炒起

自用 唔理了

早考試

早呀
努力

眼瞓

俾啲掙扎
考完先昏迷

做咩愛上比卡超

希望得

驚閪咩

張gif幾頂癮

加油

出現得太多次

真係試過做做下眼瞓到係咁想恰著

埋門一腳就

咁呢張

開始做無無煩膠

算吧啦你個孫都唔知等唔等到

情願供養笨大 都唔供養小朋友

咁你下世都唔會有無無

首先要有

消失的無無

可能脫坑呢

只要有恆心
碌鳩磨成針

玉莖重生

咩料

早

幾靚喎

早
買返套玩弄

打算買古迦同W

有得散買咩

有

..！
留錢找尾數

係幾貴不過日本依d手工野係咁上下
上年去大阪好多星戰木公仔，貴到hi hi

唔係扭蛋咩

圖已cap到時binc

唔係，10cm高

如果唔係有舊大錢又真係養笨大好過

咁有間鋪呢

交租囉

緊係炒拉打SHF

我好亂

炒單

唔知呢

好膠

理閪你 照訂

求其出都有人買 洗乜咁上心

每當一班人說不嘅時候 就更需要訂

無愛另計

新手一問 幾時截

三個月任訂架喎

早晨

值得擁有

玩過真係返唔到轉頭

本身無買
之後心思思後追

真心靚隻色

早晨考完試再追post咁多位大佬唔好推太快

好慢架啦

可惜閪裙唔知邊度有DLC

呢排慢左之前3個鐘都無就開新post追post追死

印象中有人出過

唔追

買左隻20週年exaid ， 之後就停唔到

上個月嘅事了
同埋3個鐘1001邊有可能

停咗

個期靠 骨雕同復仇者推post

啲留言咁精彩點可以錯過

可能誇張左但係一擺底電話無睇一陣就好快見新post

好彩無愛唔炒到飛天可以考慮入一隻

嗯..

我都係後追
後追個陣已經過哂

你記錯

唔買真係好合理既選擇

堅持不了

diva定屙屎F5大賽好似試過半日定一日1個post

唯一一隻包武器

好想玩弄

突然多左好多拉打迷

條裙仔咁短無咩影響

下個月果隻得手仔

死啦
我竟然覺得唔差

全部都係問題少年
幾時開訂， 會唔會炒， 新手一問

你瀨野啦

好平同有閒錢先買， 成隻金色大魔咁 無想追嘅意欲

我覺得同期有電影 變身條片帶動

無無會係入面跳岀來

起唔到腳呀陰公

死忠

....咁又係

睇下咩價

大佬們早晨

飛啦

精神上支持

訂左

下星期記得帶單

孤一張，騾一張

雙入

標岩麻同永夢99

嚇到人個心離一離.jpg

等孤到貨

星期一或二

有冇回心轉意

無

平過訂價都會入 但炒到上8舊就不了

原價都差不多8舊

未呀下星期六

哦
不過都放假心態

試下呢張 有埋我大佬

美隊幾時出貨？

想佢好似十億

23-24

哦 實機會嘅

上個月太痴線啦
驚咗

四眼仔都有捧場客

咁人地係救世主

係嘅
仲要好威

話說殺神3我諗起幻bug

我未睇....

邊個四眼仔

跌到5百幾可以一入

聞說好膠果個

依3個月睇嘅戲
每套前面啲濕鳩預告都係殺神3
個look似幻bug

同拐杖唔啱果個

呢隻睇落反而冇o字腳問題

姿勢與角度

平時好少睇
琴晚睇左一陣發覺趙敏好駁屌
好想sm調教佢

等睇呢度開箱
保持觀望態度

車

無態度

謝告知

好串

堅持

向至屙說不向垃圾塑膠講再見

之後先有

之後都無以為都無永遠都無
跟我一齊嗌「至屙戇撚鳩鳩食賓周」

你之後都pass曬

剩係訂左廢老同至屙2 睇下有無錢賺
其他全pass

只求打個和

如果炒到上800就真係唔方唔打和

未來嘅嘢 可能好似十億咁呢

呢排d shf個價真係狼到
無原因地向上升

kiva唔係跌緊咩

真毒日瞓到而家先醒，好爽

涼冷氣

真毒返工日

為找數而戰

呢排條街熱到

跌左少少又定番
但都仲係炒價黎

五月咋
點捱到八月
熱溶

廚師價

所以試過幾次仁叔直送真係返唔到轉頭

涼住冷氣等收件

好熱

鋸個扒都燙親手指

快啲衝返屋企

咪砌唔到模型

模型事少
無得J 我Ora事大

衝返屋企希望昏迷到好似有啲精神

無影響架喎 仲護膚

食埋個飯沖埋涼 可昏迷

最重要既中指受傷了

睇獸醫攪攪佢囉

build

早！

新手入坑
喱隻仲有冇得訂？
本身唔覺得靚，宜家睇完preview又幾好睇，想訂返

利申 窮學生

新手入坑 想問下下期六合彩咩no.?
利申 窮撚

可動好似好差

適合屍站

新手一問,有無師兄佛心價放俾我?
真心自玩,非炒賣,開訂果陣唔得閒要訓覺

全新已開冇啡盒，800

貼下錶芯

全新無盒 原價加1000

啲貼紙剪死人

師兄好鑊氣

過多兩日加1500都得
利申至屙line淨係入咗至屙

全新 只開check件 不議價 1000

好似見過唔洗自己cut

SHF係中產玩物

排500

算啦至屙line到依家都係入得一隻唔怕啦

two geiz woz zi-o

一隻都冇入

淘定閒魚好似唔洗cut

geiz同woz個設計太柒不了

見矮王平平地咪訂隻黎玩

齊曬三傻

一撕一貼

個Frd 係iKea 買咗個玻璃櫃，點知...

直買三合一

起碼ZI O LINE一定會入隻NEO DCD既

Woz個對拖鞋唔識欣賞

好似睇彩數

玩手仔

不了

呢隻我當dcd line

三合一個頭不了

個頭設計令人卻步

都冇入

無舊dcd直接入隻neo

呢層同意

我加多句買唔起舊買新當有埋舊

+
十
大家好

+1

呢款櫃最神奇係咁危險都仲可以賣

78910 四個月都有嘢撚

+2

之前諗過買 見到新聞之後就不了

得8月撚yoda，跟住等兔兔

我都係,因為佢最方便,其實叫埋師傅黎裝係咪穩陣啲
我啲玩具無位了,真係要買個新櫃

終於撞到基池女友係到 平時啲留言隔幾個鐘

得啦 打和啦

咁忍得

其他款好似穩陣啲

Super!!!!

換厚啲玻璃

差kikai就痴線佬assemble

又嚟

chinsinlo.....

其實d玻璃好虧
我做野用緊強化雙層玻璃
只要係weak point用鈍野壓一壓就爛

fuck off

舊dcd真骨咁貴，完全追唔到。
好彩有neo dcd

其實ZI O出TRINITY 我反而會想入

壓到個罩門

其實唔難
激情頭世界級

身
頭

人人口味都唔同

好似好多人呢款櫃爆都係因為裝得唔好,受力位受壓
不過咁脆弱好心佢就加強啲玻璃

無撚錯

平時你上水，我就潛左水

所以用番木反而仲穩陣
更何況你擺shf個d重極有個譜

啲色其實幾靚,係中間個頭想點,設計果個真係...

貴呀嘛

好似有複件

金鐘站shf

DCD Armor頂住先

說好的鋼化玻璃
臭化玻璃就有

佛牌已經答咗你

想買玩具送比人 唔知買咩好

佢鍾意乜先

矮王內褲一條

移埋一齊

佢都追左拉打好耐，但最近唔知係咪比shf搞到心淡，兔兔出都唔訂依家係到追緊marvel啲玩具

我自用

送處俾佢

真心推介近來隻調試TONY同MK3,有紀念性

或者衝美國巨腸 ?

見近排有啲ironman同tony shf再販

今日玩具...係月台

要搵貼紙了

原來係你

咩原來係我

想買SHF 隻STARLORD同FALCON....

果二隻出得好一般..

6吋都無得點揀,鬼叫睇完END GAME有種性衝動

u up mud 9

佢講嘢好低B㗎，成日以為自己好可愛咁。。。

撚有咁可愛咩
預巴應該想話頭先係彩虹影囡囡果陣見到呢位巴打都一齊影緊囡囡

其他廠無出咩

我唔太頂得順ML, SHF手感係好好多

有冇人覺得三合一個頭好似V3

我係自己屋企影咋點會見到我

個場境好面善啫

只要有明天的內褲

舊野好似多老翻..

之前訂 今日拎

岩岩訓醒 有冇圖

窮毒柒睇唔明

好難有位安置

等搬屋

呢二隻應該無,FALCON都好似係出左幾個月

星爵啫
黑鬼個樣有啲呆滯..

岐視

佢自己訂哂啲豬豬俠 其他英雄又唔見佢特別鐘意

起碼二隻都有得換頭

誤會咗...

無歧視睇圖真係

好似其他廠都有蜘蛛俠

蜘蛛俠好多選擇

..
追吧..

當你認為build 隻色
差ge時候

好在pass

未出就已經退色，咩料

見佢買左兩隻了決定撚狗城買景品！嘻嘻

呢d朋友真係呢

想有朋友送野俾我

講下玩具都係佢自己買，送其他野

叫舖頭入咪得

愈睇愈順眼

今次條頸好似長左啲，唔知係咪錯覺

有愛就要衝

準備袋好單

左負評 右正評

快d衝啦人棄你取就岩架啦

呢d唔係叫退色
係擺明淺色

送你自己俾佢應該最驚喜

下星期一衝現

Rider G, 五Rider, KIKAIder 01, Rider 01

guest hero

急不及待了

格劍

500內屌一隻囉

留意到身嗰隻眼用料同十億唔同啵

終於可以brothers加兩隻99咁影另加青檸

有點貴

無錯

未玩過shf 但最近想買幾隻ironman
有無邊款係大伏/出得唔好

聞說會變粉紅色

唔係掛

99lv

會甩色，溶，我隻42同45都係咁

可以同滑嘟嘟對打

舊個d唔好買，變粉紅色同痴立立

隻金色幾靚
如無無無全隻都係咁既色就發達了

我43仲未,但已經啪左軟骨散

呢個痴線佬

好似淡色少少

幻想中

咁流

真毒日都有咁多人推po嘅

shf 係伏機四伏

危機*

好事嚟

shf就是伏
個個屌住買

真係咩只係代表多咗真毒同大乳自個偽毒吹水

43都已經買左4年算係咁
記得買再販唔好初販

呢*

有啲位係抵屌嘅

佩服....

無無....無限幻想

都唔知邊個係真毒

睇埋佢其他相先

真毒留喺屋企開冷氣執屋

無理由得老檀無....

滅蟲

小弟真毒唔係都唔會得閒上黎吹水

我真毒

開始活躍

聽住先

你有女上司

十月派無無

真毒日唔洗返工

起身都已經撳死二隻強B

真嫁肥窮矮毒柒集我於一身

公佈都偷笑..

拖鞋物攻：lv99

陪女上司囉

下個月公佈 十月派貨

胖虎特徵

好整齊..... 好多鎧武drive

大吉利是地震個時....

無人工 不了留係屋企涼冷氣

徒手咋..

點分

胖虎高過大雄

再販嗰啲笨大已經轉藍色logo

死都唔出底牌.....

幫女上司封經十個月就有你份

強b徒手都唔係好出奇姐
強仔徒手就你好嘢

除塵已經玩一日

點解咁撚熱

大個咗可能高過呢

溶撚咗

Whatttttttt

我好多啡盒

大雄大個咗有靜香

又熱又焗

衣魚養殖場

手指尾size... 倒曬成枝殺蟲水都殺唔到谷住

42 43 果啲都有再販?
其實我嫌新果幾款太流線型無咩興趣

求包養任訂shf

衝入去冷氣地方

物攻>>>所有攻擊

可能係叮噹呢..

人同機械人
直線引chisinlo...

Kikai

已訂4兔兔等9月

訂4點跟

預巴好man 吖 (尖叫

4

收唔收契弟

said by 老虎

收到呢到幾多巴打做契弟

3 43 45 有再販

頸已甩色加溶，大小腿兩截色，小腿變橙色
明明長期入盒

唔怪得之 logon有

大户

任買架喎

重諗住擺個pose 入盒會好d 添

可以幫到幾個巴打訂但唔擔保9月拎到翻黎

舖頭都係任訂又唔洗咁辛苦

最尾真係cls

咪同你一樣

我要芷若得啦

CLS但有point

驅風

屌你睇到最尾第一位立即熄左

過嚟飲杯咁嘅嘢

日本妹對肥仔奶嘅狂熱情度勁過港人

瘋狂到一個點

你望住月讀個塊就黎帳到頭髮都遮唔到嘅面就知

夏日熱辣辣的確想飲返杯嘢降下温

用左張星巴克免費卷 飲完無feel熱到仆街

飲多杯

睇下點

睇下就發現佢又飲多杯

最近用普通form多過two

一係唔計 一計就

出完玩具就淘汰

Decade Armour
HeiSeiber

電單車都買

係呀

收到風ironman甩色係咪通病黎

買多幾架呀嘛

初版既係 睇你keep得好唔好啦 有人都無事既
再販唔知有無改善

無了

好在阿伯我百毒不侵, 淨係訂o左真骨line

都係拎出黎擺食塵..都擔心唔到咁多了 貨已訂
以後甩再算

kikaider

咁開心

人人有份

放得都放哂
只訂85當tony最後一隻紀念

true..

另外果個都去埋班女實濕曬

現平可能執返隻85shf

另外個個mk仔黎

聽聞woz 現場D男女都叫

唔計由自可，一計嚇親我

要收山了

各位米王又show家底

21號

安排緊位置

yes

21號我真係唔記得左
不過由佢我等未變身摟屌裙

you rich rich
no worry lah

係囉我呢啲窮撚收收皮先

買佢

哦

成班米王又迫害窮撚

預巴你都係米王

窮毒柒
得一條戰線

佢地好鬼衰

笑甚麼笑

喊emoji黎

諗住學上面米王想整個excel計下數
見到個量又做唔落

我都得一條.....貧窮線

最米個個咪扮窮啦屌

計下未收貨果啲

仲以為前列腺...

窮鬼得一兩單訂洗鬼用excel 黎計

一隻手數得哂既表示excel 用唔著

佢地可能幾入
我地單入

神戶又

我都唔知多唔多謝你好

快過國巴

如果玩埋figma 咪死得
中哂fgo figma

想做就做

各位米王

我有預感今次我都冇嘢好買

神戶其實有d悶

遠離塵囂

我個twitter收唔到通知

ola笑緊你啊

你個嘢壞咗.gif

應該平時太多韓站noti遮左

芯到呢

計完
未計後追,總結:食得屎

大家快d互相傷害

四重加密係打BOSS級..

你地咁鐘意計一年總數嘅 一個個月計唔會有用啲咩

沒有最高只有更高

始終個個月中招情況唔同,同埋有啲未確定到幾時

點夠班米王黎

窮毒柒收收皮先

又恰鳩我地啲窮撚

加一

一年總數除咗比自己覺得哇 原來自己都幾痴線之外都冇咩用
正正就係個個月情況唔同 先需要分返知道每個月要留幾多錢去找數/衝現

行啲細玩具舖搵到最後一塊拼圖

已收

留名學理財

順面打埋要衝現果啲幾時出貨 訂價幾多 等自己唔會忘記 同有個參考

我唔敢計

夏天到 水著medic準備回歸

正想貼俾大家

我ht同其他玩具分開兩個表放
條數望落細啲可以呃自己

留名學野

唔計唔知身體好

唔好認錯人先

medic

大家一齊理性討論
都係想玩個玩具姐

我既身心都係屬於我老公的

咁你類類都分嘅話 個個月實找好少
不過ht 最慘係唔知出貨日期 只係講第幾季
等陣撞埋啲好多數要找嘅月到

比你快過我貼

仁叔免運費有用了

馬場ig新解禁

咁快已經比你po左

你有腹肌？

正所謂Boss都仲有Last boss，Last boss之後仲有hidden/secret/真last boss，呢度肯定仲有超越耶巴嘅

留名研所

記住水著封面係增刊個本黎

收到

唔夠國巴米王黎,撳一撳滑鼠斬月就到

嬸嬸我黎
快啲執番個廢青走

呢啲年紀先正..

大姐姐

又黎驅風

聽太一巴講分番月份,突然人生滿希望

我又撚玩具

阿姐你行開！個廢青等我黎！

法國我一上水就全post靜晒 4連

斷

其實都只係俾自己參考下有幾手痕

扭蛋包埋 shf唔包

好耐以前出過final form系列，細細個連抽兩隻Agito好嬲

望住個數 同自己講夠啦 over 啦冇錢啦 忍下手
然後見下隻新野開訂

final form嗰set有買 隻king form好靚仔

以前啲扭蛋又平又精緻

玩左咁耐,發覺忍下手係自己呃自己
唔係訂左呢樣就買左果樣
總會有手痕既時候
EVEN你忍痛賣左啲出去,轉頭又會因為有啲錢買其他返黎..

同隻人差唔多

祝え博多拉麵『別天神』為慶祝開店6周年
將推出幪面超人精品換購合作活動！

『別天神x仮面ライダー』合作活動詳情

只要在合作期間內、惠顧任何拉麵就可得到印花一個。一碗一個、兩碗兩個、如此類推～

合作將會有「初代幪面超人」「幪面超人555」「幪面超人Build」高質設計精品由拉麵相關用品到日常用品。換購詳情可細閱別天神官網。

印花派發期間：2019年5月17日～2019年9月30日
精品換購期間：2019年6月1日～2019年9月30日

btw別天神一開多左分店就唔好食

想要個碗同湯匙

個證件套好似唔錯

證件套都幾好

我整嚟都無用, 我手痕在追舊嘢

二次凖備

仆街啦
孤爆㩒咗制未

留名花生

我二次都冇所謂

留名等睇孤爆

好早之前喺孤訂左，唔知有無事

回帶一下黑衫社長事件

發現受害者

SHF拉打特攝綜合POST686 撚狗式開倉

#491 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

供

帽事嘅

戰兔怨念咁大熔岩龍當日唔爆喎都我仲傻更更等精品開大件事了

等啦等啦

死都要訂騾呀啦

帽事嘅
話唔定技術調整

話唔定唔開訂直出炒現添呀

威啦叻啦

世界末日.jpg

自然會開第二次驚咩

儲印花又要加價錢都幾煩

都叫開咗兩日先截第一水加埋炒孤應該一早有一班人狗衝咗希望佢有做嘢唔好又變孤爆啦

沉迷咗玩不休的嗚拉拉上少咗黎勁多

我唔驚呀, 成條build line都唔中

佢好似唔係普通o個o的證件套

應該係file仔黎

一係全印花 一係印花加價錢 好似ok七仔咁

非常好

騾早已看透了

剛剛瞓醒
笨大有曬數據 應該繼續出build啦

希望先坦坦後龍兔

evol

咪鬼出時王先啦，一出Build 好賣到咁

原來都同色既

咪就係

pass

Build 出咩我都入

因為時王已收工

係出得幾好，但無愛

無撚錯
閪袍鬍鬚佬都殺

無興趣...

本身想Pass但發覺唔差在啦屌

好事來我等社長同DCD armour

呢個月訂呀訂呀

都pass

值得all in

等埋隻真骨魂限ff

十年後

我返而諗如果出SIC 應該幾型
SIC 機械feel Build、霸氣龍紋 Cross-Z

新素體sic挑唔挑戰

素體就十年如一日⋯⋯買就買個造型

火箭頭 鳩屎喎

素體有變？
Ghost 好型下

火箭頭望望下又...

我Pass, SIC小心入

始終太大隻

正正經經出埋真骨啦

係d盒又大
Amazons 我都頂唔順掉左

又要執屋

只留真骨砌牆

真黑磚

已訂， 等通知

星期一二

等睇人開箱

終於有野派啦

「令和」という新たな時代に突入し、新たな歴史が幕を開けました。
もしかすると近い将来、救世主も現れる…かも……？

geiz 疾風

剛烈早晨

應該組合唔到

肥左咁多

中年發福..

左下凍齡
千機憐咩事

呢張型到

唔講真係唔知佢係邊個嚟

大我

死火我冇把槍

大家訂咗未

訂一

好孩子

本身想訂 但發現太多數要找了

十月嘅事

我幾鐘意d墨畫風

怒抽

與其唔訂後悔，不如訂左先

就係10月有好多野

散買我隻水墨Exaid 都係咁

無野嘅

8 9 10 月連住真係玩唔起

不了 今次堅決唔參戰

唔知點解無抽過

遲下無無 無對手點攪

其實我冇諗住入無無

咁無野了

黎緊要食定樹皮蓄錢了

呢度興賣屎忽休平安好似係

有意留tg

整多少少會死咩..

已pm

香港都俾人散賣曬

係咩
呢樣無留意

已經好有誠意了同其他比

話時話 iPad 頭個價好似比其他貴

5月17日より受注開始した「S.H.Figuarts 仮面ライダービルド ラビットラビットフォーム」は、好評につき9月発送分の受付を終了し、発送月を改めて受注を再開予定です。詳細は明日以降のご案内をお待ちください。

二次受注明天講

貴少少

早
兔兔真係要開2次

無錯
應停時王 繼續出build

日魂IT狗話要放假

有武器所以貴d

琴晚BB po相我都未up

請示上司

two都有碌把撚劍

唔會係因為有decade 呢個字就貴d吧

佢一陣答錯俾咗假希望你仲死

有海海外傳15秒 預告

一路以黎都出過失誤架啦再講我而家都冇得揀咪索性再等等答覆

定價嘅嘢好難捉摸

俾啲信心騾仔

搞到畀國巴串

人類.jpg

訂左先覺得比其他貴 同neo decade 差唔多

睇到
可能騾仔個”供應商”默默地訂咗呢

果少少唔覺嘅

唔好畀假希望

點解咁多人後追呢隻 利申訂價入

早啊
唔知old 左味
有無巴打係香港撞到阿曆

你條友即刻蒲頭

但我兩隻都有訂 有對比有傷害

本身都有意慾後追

不過一諗戲一上啲價就

知道

仲飲咗杯肥仔奶

但其實都唔似樣 孩之寶個隻其實都唔差

無事嘅

無訂ipad頭

本來都諗住後追,想好戲咁騎wm
價就

廢佬張櫈黎

唔熟其他美玩

純粹一剎那想法

玩孩仔啦

認唔到邊到

廢老有另一張專用的

其實孩仔宜家都唔差 價錢又合理 隻10週年內戰美國隊長頭雕 個人認為靚過shf

赤柱

鳩嗡

kiva 櫈

火箭加大碌槍係唔係得一款？
仲有便裝雷神同棵樹好似幾好玩

大碌槍得一款 有埋groot 好正

無撚錯

放唔入就另計

EP37

咁iPad 頭做場景配件

不了
場景唔需要佢

個理由是用黎說服我自己

孤仔9月截了

當左你係秘笈

等11月

我說服唔到自己

訂左唯有咁說服自己

punch塊面肥咗咁多

佢本身想等騾仔嘅 因為地利

尋日講過

早沒有天道

都話咗戰神會返

請多個唔得咩橫掂都係白倉鳩up點都合理

白倉鳩起上嚟

回顧下build篇
btw炒孤今舖究竟出唔出事呢

無謂燈佢

8月堆dcd就第一個挑戰
9月就兔兔
不過魂限公廁最多咪遲

雜誌圖開都已經開訂一開日魂就撳啦下話？有冇吸收過往經驗就唔知了⋯⋯

有訂就係嘅

個excel另一個用途係睇訂左幾月貨有冇delay

扮緊L文咋

哪知孤爆

記得嫁啦

two碌把撚劍好似真係合唔到

hazard tank tank好正

又燈？
十億無可動性啲fd?

唔係zip把大頭劍落去普通劍咩
睇相普通劍有做到夾位

個隻叫metal build

餓媽痔餓

個大頭似拆到咩

MB拉打...

要睇側面先肯定到

kikai

見到前幾頁隻 Gamedus Cronus vs Cronus張相 中晒毒，原本冇諗住訂Gamedus版，依家想訂埋佢

到底拆唔拆到呢

無無呢

無法避免

你召喚佢？

又逼害無無

邊個keep到 邊個走晒樣
一目了然

MB
lv99都啱出MB

千樹憐

走樣走到咁

好鬼衰架

完全係第個人

S>XL

時王要驅風

今個月已經訂咗2隻avengers shf、兔兔，1隻hot toys，之後仲有decade, 廢老, 蜜瓜, woz
7月仲要買火紋.... 未計今個月同上個月收咗hazard同grease
賣都唔掂

一起身就同我講兔兔要二次受注

想當年千機憐條女都幾正

佢缺乏母愛 唔怪得佢

咁就13年以前覺得十年呢個數好難想像

瘋狂五月

做咩唔過數訂

都係買左塑膠垃圾

文字...

4月瞓教 5月就咁
都唔記得仲有隻真骨kiva嚟緊

吓

快啲出埋坦坦啦

痴撚線

已經唔記得條女咩樣
個防衛隊女超人反而記得

同一個人嚟？

你果隻真係游緊水

屌那星 我都未訂

求緊

我隻kiva唔知幾時先到

托日本fd收貨 之後佢去咗旅行
唔緊要遲玩都ok，最緊要係唔食炒

其實正面有輪廓似嘅

西女人
超人史上咁撚醜既女主角真係第一次

2盒地台 乜都買唔比 亂買d野

be the one

你好瘋狂

右下角好嘔心

基佬form又唔開

爆

有兔兔有機

個2盒真係廢膠之選

你信孤爆就暈

...唔好咁啦

遲下仲要睇佢做返以前啲鳩野

好慘

SHF拉打特攝綜合POST793 魂限截咗咪等第2次受注囉